[請小心] 張超雄單野出來後，好多假acct出post搞分化

其實呢，好冇說服力，縱使張超雄有時係膠D，但係不分化不割席係我地大原則，so收皮啦0.1毛

歡迎加list
已知既鬼：
九尾狐
天天出動